/* The number of photos in a folder and the number of immediate subfolders, spearated by a comma. */
"%@, %@" = "%1$@, %2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"%d Photo" = "%d 張照片";

/* No comment provided by engineer. */
"%d Photos" = "%d 張照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Add to Favorites" = "加到最愛";

/* No comment provided by engineer. */
"Add to Favorites." = "加到最愛。";

/* No comment provided by engineer. */
"Albums" = "相簿";

/* No comment provided by engineer. */
"All Files" = "全部檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"An error occurred while attempting to fetch the sidecar document." = "嘗試獲取sidecar文件時發生錯誤。";

/* No comment provided by engineer. */
"Any photos you've edited with Photomator will appear here." = "您以 Photomator 編輯的照片都會出現在這裡。";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose Import from the File menu." = "從檔案選單中選擇匯入。";

/* No comment provided by engineer. */
"Don’t Allow" = "不允許";

/* No comment provided by engineer. */
"Drag files or folders directly into Photomator." = "直接將檔案或資料夾拖放到 Photomator。";

/* No comment provided by engineer. */
"Drive Disconnected" = "硬碟已斷線";

/* No comment provided by engineer. */
"Edited" = "已編輯";

/* No comment provided by engineer. */
"Empty Album" = "空相簿";

/* No comment provided by engineer. */
"Empty Folder" = "空白資料夾";

/* No comment provided by engineer. */
"Fetching data about your photo library to enable searching." = "正在獲取照片圖庫的資料以利搜尋。";

/* No comment provided by engineer. */
"Files" = "檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"Folders" = "資料夾";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Hidden Photo Album" = "隱藏隱藏的相簿";

/* No comment provided by engineer. */
"Imported" = "已匯入";

/* No comment provided by engineer. */
"Import…" = "匯入⋯";

/* No comment provided by engineer. */
"It looks like your photo library is in the Trash. To use the photo browser, you can either restore your library from the Trash or open the Photos app and choose a new library." = "你的圖庫好像在垃圾桶中。若要使用照片瀏覽器，你可以選擇將圖庫復原，或是開啟照片 app 選擇新的圖庫。";

/* No comment provided by engineer. */
"Learn More…" = "更多資訊…";

/* No comment provided by engineer. */
"Library" = "圖書館";

/* No comment provided by engineer. */
"Newer App Version Required" = "需要較新的App版本";

/* No comment provided by engineer. */
"No Hidden Photos Available" = "沒有隱藏的照片";

/* No comment provided by engineer. */
"No Items" = "沒有項目";

/* No comment provided by engineer. */
"No Photo Library Found" = "找不到照片圖庫";

/* No comment provided by engineer. */
"No Results" = "沒有結果";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "好";

/* No comment provided by engineer. */
"Once you do this, you may need to set the library as your System Photo Library in Photos preferences and then quit and reopen %@." = "進行操作後，你可能會需要在「照片」的偏好設定中將圖庫設為系統圖庫，之後離開並重新開啟 %@。";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Photos" = "開啟照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Open System Preferences" = "打開系統偏好設定";

/* No comment provided by engineer. */
"Photo" = "照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Photos" = "照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove from Favorites" = "自最愛中移除";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove from Favorites." = "自最愛中移除。";

/* No comment provided by engineer. */
"Results for:" = "結果：";

/* No comment provided by engineer. */
"Search" = "搜尋";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Hidden Photo Album" = "顯示隱藏的相簿";

/* No comment provided by engineer. */
"Show thumbnails as square or in full aspect ratio." = "以方形或完整的長寬比顯示縮圖。";

/* No comment provided by engineer. */
"Sidecar Request Error" = "Sidecar請求錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"The sidecar document for this Photos asset requires a newer version of %@." = "該相片資產的sidecar文件需要較新版本的%@。";

/* No comment provided by engineer. */
"There were no results for %@. Try a new search." = "找不到有關 %@ 的結果。請嘗試別的搜尋內容。";

/* No comment provided by engineer. */
"This album contains photos you've imported. It's currently empty, but click Import below if you'd like to import some photos." = "這本相簿中含有您匯入的照片。相簿目前是空的，只要按下以下的匯入即可以開始匯入一些照片。";

/* No comment provided by engineer. */
"This album does not contain any photos." = "這本相簿中沒有任何照片。";

/* No comment provided by engineer. */
"This album may be empty or locked. To view this album, turn off \"Use Touch ID or Password to Unlock\" in Photos settings, then quit and reopen %@." = "這本相簿可能是空的或已經上鎖。要查看這本相簿，請在「照片」設定中關閉「使用 Touch ID 或密碼解鎖」，然後退出再重新開啟 %@。";

/* No comment provided by engineer. */
"This drive appears to have been disconnected." = "這個硬碟已經斷線。";

/* No comment provided by engineer. */
"This folder does not contain any albums." = "這個資料夾中沒有任何相簿。";

/* No comment provided by engineer. */
"This folder does not contain any images." = "這個資料夾中沒有任何圖像。";

/* No comment provided by engineer. */
"To get started with Photomator, do any of the following:" = "請執行以下任一項以開始使用 Photomator：";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to Open Photo" = "無法開啟照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to Open Photo Library" = "無法開啟照片圖庫";

/* No comment provided by engineer. */
"Video Duration" = "影片長度";

/* No comment provided by engineer. */
"Welcome to Photomator" = "歡迎使用 Photomator";

/* No comment provided by engineer. */
"When you import files one by one into Photomator, they'll appear here." = "當您將檔案一一匯入 Photomator 時，它們會出現在這裡：";

/* No comment provided by engineer. */
"You have previously denied access so, if you’d like to use the Photo Browser to open images from your Photos library, please allow access in System Preferences." = "您之前曾拒絕授予許可權，如果希望使用照片瀏覽器從圖庫中打開影像，請在系統首選項中允許存取權限。";

/* No comment provided by engineer. */
"Your photo library could not be found. To fix this, try opening the Photos app and selecting or creating a new library." = "找不到照片圖庫。若要修復此問題，請開啟照片 app 並試著選擇或建立新圖庫。";

/* No comment provided by engineer. */
"“%@.app” would like to access your photos." = "「%@.app」希望訪問您的照片。";
